[
  {
    "question": "수시입출계좌 잔액은?",
    "answer": "현재 수시입출계좌 {{len(df['acct_bal_amt'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "예적금 잔액",
    "answer": "현재 예적금 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "1억 이상 수시입출 거래내역",
    "answer": "최근 한달간 1억 이상 수시입출 거래내역은 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "올해 가장 입금이 많이 된 거래처가 어디야",
    "answer": "올해 입금이 가장 많은 거래처는 {{df['note1'].tolist()}}으로 총 입금액은 {{df['total_in_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "note1, total_in_amt"
  },
  {
    "question": "웹케시한테 돈 나갔어?",
    "answer": "최근 한달간 {{df['note1'].tolist()}}에 나간 돈은 총 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
    {
    "question": "수시계좌 거래내역",
    "answer": "최근 한달간 수시입출계좌 거래내역은 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "예금 금리 얼마야",
    "answer": "현재 예금의 가중 평균 금리는 {{(df['intr_rate'] * df['acct_bal_amt']).sum() / df['acct_bal_amt'].sum()}}%입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "대출 평균이자 몇 퍼센트지",
    "answer": "대출 가중 평균 이자율은 {{(df['intr_rate'] * df['acct_bal_amt']).sum() / df['acct_bal_amt'].sum()}}%입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "3개월 내로 갚을 대출 얼마지",
    "answer": "만기일이 3개월 이내인 대출계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 대출잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "신한은행 잔액은?",
    "answer": "현재 신한은행 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "당좌계좌 잔액",
    "answer": "현재 당좌계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
    {
    "question": "0220 수시입출계좌 잔액은?",
    "answer": "현재 0220 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "수시입출계좌 잔액 많은 순으로",
    "answer": "현재 수시입출계좌 {{len(df['acct_bal_amt'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "수시입출계좌 인출가능잔액 1억 이상",
    "answer": "현재 인출가능잔액 1억 이상 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "외화입출계좌 잔액",
    "answer": "현재 외화 수시입출계좌 {{len(df['NZD_acct_no']) + len(df['SGD_acct_no']) + len(df['AED_acct_no']) + len(df['CNY_acct_no'])}}개의 잔액은 \n- NZD {{df['NZD_acct_bal_amt'].sum()}} \n- SGD {{df['SGD_acct_bal_amt'].sum()}} \n- AED {{df['AED_acct_bal_amt'].sum()}} \n- CNY {{df['CNY_acct_bal_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "NZD_bank_nm, NZD_acct_dv, NZD_acct_no, NZD_acct_bal_amt, NZD_real_amt, NZD_acct_bal_upd_dtm, SGD_bank_nm, SGD_acct_dv, SGD_acct_no, SGD_acct_bal_amt, SGD_real_amt, SGD_acct_bal_upd_dtm, AED_bank_nm, AED_acct_dv, AED_acct_no, AED_acct_bal_amt, AED_real_amt, AED_acct_bal_upd_dtm, CNY_bank_nm, CNY_acct_dv, CNY_acct_no, CNY_acct_bal_amt, CNY_real_amt, CNY_acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "120-651285-58451 예적금 계좌",
    "answer": "현재 예적금 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
    {
    "question": "예적금 개설일자 오래된 순으로",
    "answer": "현재 정기예적금계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다. 개설일자 오래된 순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "예적금 잔액 1억 이상 있는 계좌",
    "answer": "현재 정기예적금 잔액이 1억 이상인 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "예적금 이자율 3% 이상 계좌",
    "answer": "이자율 3% 이상 예적금 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "달러 예적금 계좌 잔액",
    "answer": "달러 예적금 계좌 {{len(df['NZD_acct_no'])}}개의 잔액은 \n- NZD {{df['NZD_acct_bal_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "NZD_bank_nm, NZD_acct_dv, NZD_acct_no, NZD_acct_bal_amt, NZD_open_dt, NZD_due_dt, NZD_intr_rate, NZD_acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "지난달 대출 잔액",
    "answer": "지난달 대출 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 총 대출금액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
    {
    "question": "나흘전 계좌 잔액",
    "answer": "나흘 전 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "사흘전 계좌 잔액",
    "answer": "사흘 전 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "엊그제 계좌 잔액",
    "answer": "엊그제 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "구 외환은행 1억 이상 예적금 거래",
    "answer": "최근 한달간 구 외환은행 1억 이상 예적금 거래내역은 총 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "증권계좌 예수금",
    "answer": "현재 증권계좌 총 {{len(df['acct_no'])}}개의 예수금은 {{df['deposit_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, deposit_amt, total_appr_amt, acct_bal_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
    {
    "question": "애큐온저축은행 예적금 거래내역",
    "answer": "최근 한달간 애큐온저축은행 예적금 거래내역은 총 입금 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원, 출금 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "이번 주 산림조합중앙회 예적금 입금내역",
    "answer": "이번주 산림조합중앙회 예적금 거래내역은 입금 총 {{df['deposit_amt'].count()}}건 {{df['deposit_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt"
  },
  {
    "question": "24년 인건비 내역 보여줘",
    "answer": "2024년 급여 나간 돈은 총 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "차입금 중 구매대 상세 내역은",
    "answer": "현재 구매대출 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 총 대출금액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "상반기 운영대출 큰 순서대로 조회",
    "answer": "상반기 운영대출 계좌는 총 {{len(df['acct_no'])}}개이며, 총 대출금액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, open_dt, due_dt, intr_rate, acct_bal_upd_dtm"
  },
    {
    "question": "1억 이상 대출 납부액",
    "answer": "1억 이상 대출 거래내역은 \n- 상환금액 {{df['loan_trsc_amt'].count()}}건 {{df['loan_trsc_amt'].sum()}}원 \n- 이자납부액 {{df['loan_intr_amt'].count()}}건 {{df['loan_intr_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, loan_trsc_amt, loan_intr_amt, trsc_bal, intr_rate "
  },
  {
    "question": "이번 주 외국 계좌 잔액을 오름차순으로 조회해줘.",
    "answer": "현재 외화 수시입출계좌 {{len(df['USD_acct_no']) + len(df['EUR_acct_no'])}}개의 잔액은 \n- USD {{df['USD_acct_bal_amt'].sum()}} \n- EUR {{df['EUR_acct_bal_amt'].sum()}}입니다. 잔액 오름차순으로 정렬한 표는 다음과 같습니다.",
    "stats": "USD_bank_nm, USD_acct_dv, USD_acct_no, USD_acct_bal_amt, USD_real_amt, USD_acct_bal_upd_dtm, EUR_bank_nm, EUR_acct_dv, EUR_acct_no, EUR_acct_bal_amt, EUR_real_amt, EUR_acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "쿠콘 외화 금액의 잔고는 얼마야?",
    "answer": "현재 쿠콘 외화 수시입출계좌 {{len(df['USD_acct_no']) + len(df['JPY_acct_no']) + len(df['EUR_acct_no']) + len(df['CNY_acct_no'])}}개의 잔고는 \n- USD {{df['USD_acct_bal_amt'].sum()}} \n- JPY {{df['JPY_acct_bal_amt'].sum()}} \n- EUR {{df['EUR_acct_bal_amt'].sum()}} \n- CNY {{df['CNY_acct_bal_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "USD_bank_nm, USD_acct_dv, USD_acct_no, USD_acct_bal_amt, USD_real_amt, USD_acct_bal_upd_dtm, JPY_bank_nm, JPY_acct_dv, JPY_acct_no, JPY_acct_bal_amt, JPY_real_amt, JPY_acct_bal_upd_dtm, EUR_bank_nm, EUR_acct_dv, EUR_acct_no, EUR_acct_bal_amt, EUR_real_amt, EUR_acct_bal_upd_dtm, CNY_bank_nm, CNY_acct_dv, CNY_acct_no, CNY_acct_bal_amt, CNY_real_amt, CNY_acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "쿠콘 마카오 외화 입출 거래를 보여줘.",
    "answer": "쿠콘 마카오 수시입출계좌 거래내역은 \n- MOP 입금 {{df['MOP_deposit_amt'].count()}}건 {{df['MOP_deposit_amt'].sum()}} 출금 {{df['MOP_withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['MOP_withdrawal_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "MOP_bank_nm, MOP_acct_no, MOP_trsc_dt, MOP_trsc_tm, MOP_note1, MOP_trsc_bal, MOP_deposit_amt, MOP_withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "3월달 내역중에 가장 작은 금액이 이체된것 알려줘",
    "answer": "3월달 출금내역 중 가장 작은 금액이 이체된 것은 {{df.loc[df['withdrawal_amt'].idxmin(), 'note1']} 입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, deposit_amt, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "16일 애큐온저축은행 해외 거래 내역은?",
    "answer": "16일 애큐온저축은행 외화 수시입출계좌 거래내역은 \n- USD 입금 {{df['USD_deposit_amt'].count()}}건 {{df['USD_deposit_amt'].sum()}} 출금 {{df['USD_withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['USD_withdrawal_amt'].sum()}} \n- EUR 입금 {{df['EUR_deposit_amt'].count()}}건 {{df['EUR_deposit_amt'].sum()}} 출금 {{df['EUR_withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['EUR_withdrawal_amt'].sum()}}입니다.",
    "stats": "USD_bank_nm, USD_acct_no, USD_trsc_dt, USD_trsc_tm, USD_note1, USD_trsc_bal, USD_deposit_amt, USD_withdrawal_amt, EUR_bank_nm, EUR_acct_no, EUR_trsc_dt, EUR_trsc_tm, EUR_note1, EUR_trsc_bal, EUR_deposit_amt, EUR_withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "현재 모든 수시입출 계좌의 총 잔액은 얼마인가?",
    "answer": "현재 모든 수시입출계좌 {{len(df['acct_no'])}}개의 잔액은 {{df['acct_bal_amt'].sum()}}원이며, 출금가능한 잔액은 {{df['real_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_dv, acct_no, acct_bal_amt, real_amt, acct_bal_upd_dtm"
  },
  {
    "question": "지난달 부가세 납부 내역 좀 볼 수 있어?",
    "answer": "지난달 부가세 납부 내역은 {{df['withdrawal_amt'].count()}}건 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "직원 급여 지급된 계좌랑 총 출금 금액 확인해 줘.",
    "answer": "직원 급여는 아래 계좌에서 총 {{df['withdrawal_amt'].sum()}} 출금 되었습니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "이번 달 4대 보험 납부 금액 얼마 나갔어?",
    "answer": "이번달 4대 보험 납부 금액은 {{df['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다.",
    "stats": "bank_nm, acct_no, trsc_dt, trsc_tm, note1, trsc_bal, withdrawal_amt"
  },
  {
    "question": "7월이랑 9월 순수익 보여줘",
    "answer": "7월과 9월 순수익은 각각 {{df[df['trsc_dt'].str.contains('-07')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('-07')]['withdrawal_amt'].sum()}}원, {{df[df['trsc_dt'].str.contains('-09')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('-09')]['withdrawal_amt'].sum()}}원입니다."
  },
  {
    "question": "매달 마케팅 비용 비중이 어떻게 변했는지 알려줘",
    "answer": "올해 마케팅 비용의 월별 비중은 {{(df.groupby(df['trsc_dt'].str.slice(0, 7))['withdrawal_amt'].sum() / df['withdrawal_amt'].sum()).to_dict()}}입니다."
  },
  {
    "question": "우리 회사 자산이 국민은행과 농협은행 중 어디에 더 많아?",
    "answer": "국민은행의 자산은 {{df[df['bank_nm'] == '국민은행']['acct_bal_amt'].sum()}}원, 농협은행의 자산은 {{df[df['bank_nm'] == '농협은행']['acct_bal_amt'].sum()}}원으로 {{'국민은행이 더 많습니다.' if df[df['bank_nm'] == '국민은행']['acct_bal_amt'].sum() > df[df['bank_nm'] == '농협은행']['acct_bal_amt'].sum() else '농협은행이 더 많습니다.'}}"
  },
  {
    "question": "지난 달에 출금이 입금보다 많았던 날이 며칠이야?",
    "answer": "지난 달 출금이 입금보다 많았던 날은 {{(df.groupby('trsc_dt').apply(lambda x: x['withdrawal_amt'].sum() > x.get('deposit_amt', 0).sum()).sum())}}일입니다."
  },
  {
    "question": "삼성바이오로직스 현재금액이 5000만원 이상인지 확인해줘.",
    "answer": "삼성바이오로직스 현재금액은 {{(df[df['bank_nm'] == '삼성바이오로직스']['acct_bal_amt'].sum())}}원이며, {{'5000만원 이상입니다.' if df[df['bank_nm'] == '삼성바이오로직스']['acct_bal_amt'].sum() >= 50000000 else '5000만원 미만입니다.'}}"
  },
  {
    "question": "전날보다 입금 건이 많은 계좌",
    "answer": "전날보다 입금 건이 많은 계좌는 {{(df.groupby(['acct_no', 'trsc_dt']).size().diff().fillna(0) > 0).sum()}}개입니다."
  },
  {
    "question": "최근 6개월 동안 매월 최소 한 건 이상의 거래가 있었으나, 각 월별 거래 총액이 50만원 이하인 계좌",
    "answer": "최근 6개월 동안 매월 최소 한 건 이상의 거래가 있었으나, 각 월별 거래 총액이 50만원 이하인 계좌는 {{(df.groupby(['acct_no', df['trsc_dt'].str.slice(0, 7)])['withdrawal_amt'].sum().groupby('acct_no').apply(lambda x: (x <= 500000).all() and (x > 0).all()).sum())}}개 입니다."
  },
  {
    "question": "6월 순수익은 작년 7월보다 적어?",
    "answer": "6월과 작년 7월 순수익은 각각 {{(df[df['trsc_dt'].str.contains('^2024-06')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2024-06')]['withdrawal_amt'].sum())}}원, {{(df[df['trsc_dt'].str.contains('^2023-07')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2023-07')]['withdrawal_amt'].sum())}}원이며, {{'6월이 더 적습니다.' if (df[df['trsc_dt'].str.contains('^2024-06')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2024-06')]['withdrawal_amt'].sum()) < (df[df['trsc_dt'].str.contains('^2023-07')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2023-07')]['withdrawal_amt'].sum()) else '6월이 더 많거나 같습니다.'}}"
  },
  {
    "question": "올해 3월 순수익이랑 2월 순수익 비교해줘",
    "answer": "올해 2월과 3월 순수익은 각각 {{(df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-02')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-02')]['withdrawal_amt'].sum())}}원, {{(df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-03')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-03')]['withdrawal_amt'].sum())}}원이며, {{'3월이 더 많습니다.' if (df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-03')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-03')]['withdrawal_amt'].sum()) > (df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-02')]['deposit_amt'].sum() - df[df['trsc_dt'].str.contains('^2025-02')]['withdrawal_amt'].sum()) else '2월이 더 많거나 같습니다.'}}"
  },
  {
    "question": "2025년 1월 7일 거래가 많아 아니면 6일 거래가 많아?",
    "answer": "{{'2025년 1월 6일 거래가 더 많습니다.' if df[df['trsc_dt'] == '20250106']['trsc_cnt'].values[0] > df[df['trsc_dt'] == '20250107']['trsc_cnt'].values[0] else '2025년 1월 7일 거래가 더 많습니다.'}}"
  }
]